李梓敬話831事件死左幾千人

佢知得太多

李梓敬認證

西門梓竟然有內幕消息

爆大獲

靜啦 拉

張曉明唔係話講831打死人致社會憎恨警隊屬犯國安法咩？

記憶中呢句說話鄧炳強都有講過

漢奸李梓敬又藉啲意造謠

但係都吸引到你回覆

犯國安法,rap

竟然死左幾千人

邊個講過話死左幾千人

李梓敬犯左國安法

好似話講831死人係犯國安法喎

李梓敬fb講架我乜都唔知

李梓敬造謠太過份

香港人贏左了

推到佢仆街含家產

831死者家屬比黑警殺既殺，姦既姦，收買既收買，威逼既威逼

好似係

前題係李梓敬點知的

多謝你推post

明顯發悔氣
反正係佢哋眼中，831死幾多或者有冇死人唔係重點，重點係將所有事跨大，變成虛假謠言。
總之唔好畀佢哋帶風向

嘩 好驚
係咪有人散播恐懼？

個個月月尾
咁多人送花悼念
差佬打爛啲花打爛啲壇
佢真係當差佬無到 ？

係個西門到搵出嚟

又出賣黨唔係傳百幾人咋咩，幾千人？！？！

咁大件事

一早知佢地有內幕消息

唔洗咁介意 最緊要同佢鬥紅鬥撚

誠實豆沙包

仲有邊個 味連登仔lo

李梓敬你點知的

原來連幾千人家屬都處理左！

好撚驚

威嚇家屬 殺死不肯妥協家屬

咁都唔知?

自己友黎架wo

其實連登仔麵幾可悲 駁唔到人
就成班圍爐係到打j

你睇清楚先啦
係李梓敬個fb講出嚟架關連登咩事

造謠

先破後立

關連登咩事啫李梓敬佢自己講咋喎

dont make blue famous

最緊要睇佢地鬥紅 鬥藍

十零分鐘就上到熱門一

係喎你未甩p

831 警警嚴重傷人 鐵証如山

嘩屌
佢先係終極潛服

識唔識反諷?

臭yc李梓敬

佢既意思係, 殺埋家屬, 總共幾千人? 所以無家屬出黎

我明 所以我自膠

勁喎，都無人知幾多個，得佢知死幾多人

但係831事件有人講話殺左家屬？？

佢del post未

多謝李手足爆料。

終於有個少數派講返人話

好驚呀死咗幾千人呀大佬
有人隱瞞呀

原來死左幾千人

還幾千死者公道！

原來李梓敬係黃屍 想食兩家茶禮冇咁易
呢啲人為咗賺錢 散播謠言抹黑警察

西門梓敬而家咪講緊
肯定係西環收風收返黎

李梓敬咁樣做係咪犯左港安法

如果真係死咗幾千人
咁嗰幾千人咪就係包埋家屬囉
仲點出嚟

PUSH

嘩屌本來我都唔信，而家終於有藍絲力證，屌你老母殺人兇手

西門梓，我睇唔出係反問／諷刺，有咩留返同個官講

洩露國家機密

死左咁多人？

831死幾千人咁多，真既話黑警死全家假既話李梓敬煽動仇警等被拉

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

可惜呢條友冇大陸官方身份
如果有的話成件事再無爭議

西門梓由當年到而家都係咁On9

似乎係煽動人民對政府的憎恨

佢點會知係用千做單位

係喎

重點係個 千 字

拉咩？
點解唔比人講

佢講咩都唔洗理佢

李梓敬：國安

原來咁多

有無link, youtube搵唔番

佢點計架

原來死幾人

西門梓講出真相

幾千個手足

重點係個千字

下
我地一直都係懷疑緊條數10個變7個
即係3個可能死左
而家你話幾千人
即係連屋企人都可能有事
誅九族

從來都只係懷疑有死人
咩死咗幾千人係得藍絲自己講

舉報國安法

佢煽動緊我仇視政府

終於肯認831有死人

已違反國安法，煽動反政府情緒

本來冇
李梓敬講左個真相出黎

拉， 講真話連兵唔鐘意

重點係個千字呀

Google “李梓敬 向佐”，FB 有

屌！我尋晚咪叫咗佢保守秘密咯

佢想誇張化我地既懷疑達致破壞我地懷疑死咗人既合理性阿

下831原來死左咁多人

李梓敬抄老衲-?

push

李梓敬已觸犯國安法
死漢奸

其實呢條友真係好撚柒蠢
做嘢又高調 成個女板葛珮帆 自由黨嘅何君堯咁

仆街五毛造假新聞拉！

電子報案室

李梓敬犯港安法

李梓敬話成千人佢點知的

佢會唔會犯咗國安法？

幫你拉

報大數
博手足唔記得

拿 我幫你拉

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

違反國安法

人地恥笑緊我地無力反抗

我地就玩捉字蚤當贏咗

5:0

我無話捉字蚤當贏左喎⋯⋯

西門子：講事實都被拉？簡直天方夜譚

屌你老母呢條整容撚

屌你老母五毛係咪當人on9呀佢擺明語氣係話，啲人講到831死成千人，點解冇家屬出黎呀？咁既意思啦你老母西造假新聞死全家

幾千人已包括家屬

咁除左李梓敬fb講之外仲有邊個話死左幾千人先？？

嗱，我就無講過話死左幾千人啦
咁邊個講先？ 有無link可以睇下？

我cap果篇嘢係李梓敬個fb出嚟嘅

我個post呢一直都係話李梓敬話831事件死左成千人喎

因為無家屬行去揾佢，而佢又坐係個冷氣房到等人揾佢

你點知的

開埋呢啲咁既po想點
影撚衰哂

屌你老母佢求其up個數咋，你係咪弱智呀？咪咁撚on9，你一係就五毛假新聞，一係就係弱智既所謂同路人，都要割，做埋啲白癡嘢，抹黑黃營

你個名

咁你而唔知而家黃嘅講咩嘢都引言入罪
快必就係因為咁

咁點解李梓敬鳩嗡點解佢無法律責任

舉報國安

算唔算散播虛假信息/不誠實使用電腦？

估唔到係真

手足

因為佢知比人殺人滅口

佢都係其中一個

咁更加要幫佢出名啦

叫佢出黎解釋下啦

真傻定假膠？

講真呀
咁點解快必講幾句比人拉
但係佢咁講又可以咩事都無呢？

話曬講831事件有人死係犯港安法嫁喎
呢樣嘢港共政府唔係day1講架喎

我都知李梓敬「幾千」係鳩up一個單位出嚟
咁點解快必就要比人拉呢？

好無聊
拉

大家唔好推啦

南京大屠殺死左70億人
唔見有死左既人出來講死左

国安法拉得！

豬隊友笑左

Why我一講快必就無人應我

屌終於肯認

李梓敬犯港版國安法！
請國安部上門捉人！

終於有人肯佐證

手足日日題

發表引發憎恨言論

幫拉💦

三姓家奴李梓敬又爆大鑊

樓主pin 呢個啦
唔怪之樓上有人拉

其實比人恥笑重當自己好醒
咁玩落去真係大家有份一齊整死連登
問心李梓敬既質疑我都多次係心度問過
但連登風向始終質疑會食負所以無人講
今次反而李梓敬講呢樣野係事實值得大家思考

咁快上熱門就更證明好可能係PR 助攻
一般人出好post，出去睇下，短時間尤其平日返工時間，只會得可憐既百幾個like

所以想快拉走呢個post佢
無奈仲long住喺處好耐

李梓敬違反國安法

恐怖！港「親共戰狼」說漏嘴 831太子站事件驚傳「數千人死亡」

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

你真係好小朋友極權國家統治係不公㗎啦，唔係你以為咩叫人治呀發小朋友脾氣，話點解唔公平，唔好咁天真啦

我都叫左admin delete post la

藍絲學人上連登 你媽死了

李梓敬原來係手足

DON'T MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS
唔推

拉

唔好推

支那人先講你媽死了
我香港人講你老母比狗屌

幫你拉下
連登仔躁底到呢

呢幾日要開返幾個淳太post先得

Hi simon

因為你同佢一樣咁on9 assume好多人死左

你咪支那人囉 對玻璃心支那人講你媽死了hurt過你老母俾黑警屌啦

唔告！！！

佢散播恐懼..
係咪舉報得

我信李梓敬

所謂死左幾千人可能係暗示死者部分家人遭綁架去中國做人質滅聲

我個心真係好撚痛

去年香港地鐵太子站驚爆「831事件」，港警衝進車廂毆打乘客，讓人看得怵目驚心！港警更把整個車站封鎖兩天，禁止救護人員和記者進入車站。香港不少民眾都認為太子站內「打死人」，但苦無證據釐清事實和傷亡數字。

事件過了一年多，到昨天有新發展，香港親共政客李梓敬在臉書發文疑似「說漏嘴」，驚爆太子站事件原來「死了幾千人」！網民看到李梓敬的發文都高呼可怕，但亦有網民感謝李梓敬提供線索，有助港人研判太子站事件的真相。

被香港民眾視為「親共戰狼」的李梓敬，13日早上在個人臉書專頁發文，再次就「831事件」向網民發炮。李梓敬說最近有香港青年疑「偷渡」被中国逮捕，他們的家屬都出來開記者會了，李梓敬調侃香港人說，那為何太子站的事件卻沒有任何家屬出來呢？但李梓敬在貼文中疑不慎「說漏嘴」，驚爆原來831一共「死了幾千人」！有網民驚歎，「這就是沒有家屬出來的原因了」！

貼文截至14日下午，已有逾700網民回應，並引發香港LIHKG討論區熱烈討論，可見香港網民都甚為重視李梓敬的爆料。當中不少人都表示震驚，有網民則感謝他幫助港人了解事件真相，也有網民認為李梓敬爆出的數字沒有實證支持，不論他爆料的動機是甚麼，也希望他能提供更多證據。

李梓敬早年是香港「自由黨」成員，因一次在議會發言不尊重長者，當場被一位老婦怒斥他不懂感恩前人照顧栽培，「你在西門拉出來就這麼大？」（「西門」是香港髒話，指女性陰戶）。李梓敬之後常被香港網民揶揄「西門子」，言行也越趨激進，更加入了香港親共政黨「新民黨」，該黨由主推国家安全法案「23條」但失敗告終的前保安局局長葉劉淑儀創立。李梓敬被指為了吸引極端親共的「深藍」陣營支持，現時經常在YouTube和臉書上向香港民眾發炮，被網民視為「親共戰狼」，暫不知他這次恐怖爆料有何政治考慮。

李梓敬臉書爆料貼文連結：

LIHKG討論連結：
李梓敬話831事件死左幾千人

咁都上左報

屌原來係你寫出嚟以為上左報

引致憎恨政府